規劃將主教山打造微型郊野公園

咩料，仲話要拆上蓋。唔喺知佢係文物，所以弱化要保護，而喺知佢弱化，所以要拆⋯⋯

//逾百年歷史的主教山配水庫險遭拆毀惹來廣泛關注，古物古蹟辦事處早前向古物諮詢委員會就上述配水庫建議評級，並建議列為一級歷史建築，該會將於周四開會討論。規劃署前署長凌嘉勤指，配水庫的上蓋可能已經弱化，擔心未來未必可以承受大量市民前往參觀，認爲可拆除部分上蓋，減低危險性。同時他建議政府，應盡量保留其配水庫自然狀態，並考慮規劃整個主教山，及打造成「鬧市中的微型郊野公園」。//

起多啲支架去保護個頂唔得咩？

打你老母造

改建成偉大嘅習近平廣場囉

打你老母個造

打你老母造咩